一人一種水果味道加入雪糕/雪條就會變得好難食

牛油果味雪糕/雪條

平時食牛油果已經覺得口感油膩 ，唔敢想像加入雪糕會點

口感油膩同雪糕味道有咩關係
放落雪糕就係佢嘅味道而改變口感

不嬲口感可以改變大腦感知食物的味道與風味

咁所以
你覺得牛油果本身油膩
加入雪糕會唔好食
咪係錯誤囉

你自己都識講

咁你仲唔明
牛油果 口感本身油膩令我唔鍾意
繼而影響我對牛油果味道的好感

又係典型自己FF當事實嘅連登仔

咁ching一定係現實俾老細屌到低晒頭
係網絡世界 周圍撩人鬧交 追求快感 可憐蟲

但係你將牛油果轉做雪糕已經令佢個口感變左做雪糕既口感
咁你句因為牛油果既口感唔好繼而影響到佢既味道已經唔成立

點解唔成立你唔鍾意一樣野的味道或者口感
唔會因為轉左第二種形態（雪糕）而變得鍾意

更正：有d人可能會 但係我唔會

但係你既前設係因為牛油果既口感而覺得佢既味道唔好
咁人地既意思係因為已經變左做雪糕咁所以口感已經唔相關
你又同番佢講個味唔好

口感同味道兩樣野係會互相影響但係最終都係兩樣野黎要分番開
有人唔食榴槤係因為佢臭/黏口既感覺但係變做雪糕佢地會接受到
兩樣野係有啲唔同

利申:唔係搵交嗌
只係覺得你個前設有啲問題
所以想講番出黎
口味呢啲好主觀

所以我咪就係最尾講返我係唔會因為牛油果變咗第二樣形態而改變對佢厭惡的想法
到底幾難明白

俾個懶人包你
我唔鍾意牛油果口感就算佢變咗雪糕都係咁話

但係上面果位師兄就喺度撩交鬧